{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010480",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 와우_1"
    },
    "text": "ワウホテルは海雲台の海辺とメインストリートに位置し、全客室でネットフリックスを視聴できるホテルです。 2021年4月1日にリニューアルを完了し、快適で清潔なお部屋をご提供します。 客室はデラックス、オーシャンテラスハーフビュー、オーシャンハーフビューツイン、パーティールームなど様々な仕様で構成されており、計42の客室を保有しています。 最高級の寝具類や使い捨て用品を使用して宿泊の満足度を高めており、コスパの高い宿泊施設としてお客様に人気があります。 客室内部にはディフューザー、Wi-Fi、一体型パソコン、50インチLEDテレビ、無騒音冷蔵庫などの施設が備えられています。 さらに駐車施設とカップルPC、パーティールーム、特別ルーム、海が見えるテラスなどの便益施設も提供されています。 朝食とアイスコーヒー類はリモデリング記念に無料で提供しています。 海雲台ワウは韓国語での案内が可能で、クーポン発行、テラス保有、荷物保管、パーティールーム、カラオケなどの特別特典を提供しています。 ただし、ペットの宿泊は禁止されており、オンシーズンおよび一部の特定の日付には料金が変動します。 宿の周辺には海雲台通り、海雲台屋台村、海雲台海水浴場、ヌリマルAPECハウスなどの観光地があります。 利用者のレビューでは親切なスタッフと清潔な施設がよく言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワウホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ワウホテルは海雲台の海辺とメインストリートに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "ワウホテルは2021年4月1日にリニューアルを完了しました。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ワウホテルではデラックス、オーシャンテラスハーフビュー、オーシャンハーフビューツイン、パーティールームなど様々な仕様の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルの客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "ワウホテルの客室にはディフューザー、Wi-Fi、一体型パソコン、50インチLEDテレビ、無騒音冷蔵庫などの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ワウホテルには駐車施設、カップルPC、パーティールーム、特別ルーム、海が見えるテラスなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルでは朝食とアイスコーヒーが提供されますか？",
            "answer": "はい、ワウホテルでは朝食とアイスコーヒーがリモデリング記念に無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ワウホテルの周辺には海雲台通り、海雲台屋台村、海雲台海水浴場、ヌリマルAPECハウスなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ワウホテルではペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ワウホテルの利用料金はオンシーズンや特定の日付によって変動します。"
        },
        {
            "question": "ワウホテルの利用者のレビューでは何がよく言及されていますか？",
            "answer": "ワウホテルの利用者のレビューでは親切なスタッフと清潔な施設がよく言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 506
    }
}